口罩新年後有好多貨 大家唔好咁蠢食炒價

特別係個d網上代購，佢同你講2月有貨，根本係到時先買比你，到時係人都買到喇，如果到時個市仲係冇貨、佢地就會話要延遲出貨架喇～ 大家唔好比呢d扑街揾食

錢已袋 理撚得你
錢未袋 拖下你又冇成本
得閒出街逐間7仔買一個 買到夠數再出畀你又得
計返時薪仲高過返工